祝呢位英俊先生 母親節快樂

何君堯先生，如果你媽媽知道你咁長進，一定十分安慰囉~

希望今晚母親節，你同母親都可以同聚天倫之樂

母親節快樂！

大律師君堯，母親節要快快樂樂哦

仲有蔡副局長 母親節快樂啊

個仔咁生性 一定會好好孝順媽媽

母子團聚

連登有愛

呢條友人面獸心
應該死老母都唔會傷心

g特

都值得有個難忘的母親節啊

乜咁樣講野架

送了個美美的觀音像給母親，真是個孝順的好孩子哦！

蔡副局長低調左好多

冇計，仔仔太唔考順，邊似得我偶像君堯b咁乖乖

孝